22歲援交女欲斬纜 涉遭恩客脅迫性交逾20次

廿歲女學生稱為籌措學費而做援交，她與一名男恩客性交易後，吐露自己情海翻波，兩人關係變得曖昧且經常互發調情訊息。恩客其後表示照意照顧她，並要她不再接客，惟女生與男友和好後，欲與恩客「斬纜」並指對方只是「SP(性愛伴侶)」。恩客遂以大爆她做援交及以她祼照作脅下，涉嫌逼女生與他在2月內性交逾20次，當中更疑有性虐行為。女生最終報警求助，案件今於區院開審。

30歲被告周霆鋒，被控4項以威脅手段促致他人非法性交罪，他不認罪，控罪指他在14年5月至7月，以威脅手段促致女事主X(現年22歲)作出非法的性行為。

X今於屏風後作供指，在14年4月於網上邀約援交，被告光顧，二人在被告寓所的後樓梯以一千元進行性交易。X指當時因與男友相處不快，故與被告保持聯絡，更不收費地與被告性交。惟同年5月，X與男友感情轉好，欲與被告斬纜，被告卻多次稱要向她男友及家人，揭露她援交一事，又指要把她祼照放上網，X遂被逼與被告分別在卡拉OK、時鐘酒店、後樓梯及她家中性交、口交及玩性虐等。X有感不想再被威脅，故報警。

惟辯方盤問時，卻指X與被告之間一直有不少包含性意味的調情短訊，X亦有提及玩「多人性交」 。被告亦有向X示愛，要X不再接客及願意照顧X等，惟X反要被告「理性啲」，「玩過算」、「估唔到你唔識抽身」等 ，更直指視被告為SP(Sex Partner)罷了。辯方質疑X當時是「一腳搭幾船」，且懂得挑逗與她有性關係的男性，反而被告從沒有威脅過她；X對此不同意。

免費雞 條仔就慘

金錢糾紛姐

班差佬又有閃卡睇

雞

霆鋒今次真陰公

二人在被告寓所的後樓梯以一千元進行性交易。X指當時因與男友相處不快，故與被告保持聯絡，更不收費地與被告性交。
屌免費喎 三萬蚊都唔洗 呀木都唔洗出黎喎

點解次次呢 d case 女嘅都唔開名

但男嘅就開晒名

濫撚到 真公廁 自出自入仲要唔洗錢 提供各服務

開埋條女名就慘 佢條仔慘撚到 條女乜都同人玩過曬

做sp都唔心足

前兩日好似先有單係20歲
定同一單黎

呢頭幫霆鋒含完，轉個頭同要好的男友打車輪

男嘅唔慘咩

又搵毒撚埋單

賺完錢就搵人接手再反告
結論：下世做女人

明明做sp仲正過做情侶

咪就係

條仔頂帽戴到變哂形

做女人真係正
爽過玩完之後告上庭再撈多筆

再搵月入8萬IT毒男埋單 住豪宅 過高質生活
成功投胎